NiziU未出道就身體出事

索尼音樂和JYP娛樂聯合甄選企劃Nizi Project誕生的女團NiziU的成員MIIHI鈴野未光 因身體不適進行休養。 23日，官網發表了該消息。 。

JYP真係好撚野

臉部零件脫落 要入醫院重新組裝

我妹妹

JYP 同 湯11 差不多

湯11乜水